寵物傳心得唔得？？

唔講咁多，K寶好波